【未來預測】《國安惡法》會是武力攻台的倒計時器嗎？

從抓銅鑼灣書店人員開始，到送中條例，到最終通過這個奴隸制法律～國安法，一系列事實顯然證明：邪共政權，至少是習近平這個民賊，對香港這塊地方早就野心勃勃了。

為什麼習民賊，或者說邪共政權，之前一直裝模作樣了這麼多年，不敢盡快像今天這樣，直接立個奴隸法，把香港納入自己的奴隸場呢？一個重大原因就是，香港對台灣有點先行者的意義，對香港裝模作樣一點，好避免有些腦殘到台灣人對統一徹底放棄希望。這個至少是中共裝了這麼多年的原因之一。中共心裡最清楚，國安這種惡法一里，就徹底意味著放棄和平統一台灣的可能了。

為什麼習民賊這麼朝思暮想地要統一香港，統一台灣呢？我提出至少可以做重點參考的原因之一：他發自心底地想做一個雄才大略的雄主，想建立起堪比毛澤東的個人崇拜，想無限地鞏固自己的政治地位。這兩個原因也互為因果。

而他的智力水平，不足以支撐他在建設性事業上取得有效成績，增強自己的政治實力和影響力。本人和其他蔥友都有過統計性帖子，他倡導的所有大事，無一不是滿地雞毛，徒留笑柄。他自己可能也有點開始意識到這一點了。這樣一來，他現在不僅面臨成為千古史書上著名的以腦殘為唯一特徵的小丑角色，甚至很可能面臨政治地位不穩的危險性。

自古帝王，想要名垂青史，萬世流芳，無非兩件事：第一創設製度，開闢盛世，如文景之治，貞觀之治。所以他熱衷搞什麼民法典、供給側這些徒有其表的東西。然而時至今日，發展社會這個帝王績效，已經連他自己這種小學生智商的腦殘都能看得清，基本和他徹底無緣了；第二，開疆拓土，決胜千裡，如漢武、唐玄。現在這時代，可供他發揮的國際環境已經不多了，想了想敢惹的國家也不多，也就敢和阿三試試。不敢打外國，我還不敢拿半附屬的地區練練手嗎？這就來了對香港的這一出。

但是他身邊的狗頭軍師不可能不給他出主意，你拿香港練了手，台灣這邊就不要再指望了。習民賊自己也能想的明白這個道理的。那麼，他的野心，他想建功立業的這種狂熱的理想，他渴望通過軍功來鞏固自己政治地位的這種現實需求，單單一個香港夠滿足嗎？我估計恐怕是不夠的。舉目四望，除了阿三，也就台灣這塊兒地了。

既然不得不拿香港來練手了，那說明邪共高層已經達成了一致意見：台灣以後要不不收復，只要想收復，就是動武這一條路。

一個在部隊服役的朋友和我說過，大陸早就開始給部隊集中進行攻打台灣的政治動員和洗腦了。我之前也因為邪共武力差距還有很大，覺得習民賊不一定敢來真的。但是香港事件映襯出邪共對台灣的這種決心，讓我也不敢下定論了。

大家千萬不要拿看待正常人、正常組織、正常國家的態度來看待邪共和習民賊了，從給香港人設立這麼個奴隸制時代的瘋狂的法律，我已經敢相信習民賊會做任何事了。

給台灣朋友最誠摯的建議，香港這個法一出，你們就做好幾年內可能開戰的心理準備吧，這次狼可能真的要來了，他們已經自主徹底放棄了和平的可能性了。

推

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

幾年 幾個月

屌

真 總加速師唔係流

邊夠膽打, 內部問題都搞唔掂, 如果失敗咗中國根本冇能力recover
除非雜種真係弱智

就係攪唔掂先要打
歷代國家衰亡都係打杖

你第一日識winnie?

搞香港,打台灣毛主席都做唔到,習大大好野

自古以來內部問題最好就係用民族主義對外戰爭解決

而台灣黎講已經唔存在和平統一既方法
如果佢仲care和平統一就唔會玩爛香港

唔會，大陸一貫做法係閂埋門打自己國民好狠，對外就笠哂水，明顯台灣而加係外

唔可以用正常思維去諗習包子

我都估好快會攻台

傻嘅先走去台灣

台灣係外，只係我地的睇法

大陸由上到下都認為台灣係中國領土，
現時台灣只係被民進黨/國民黨政府非法佔領